其實壹週刊咁容易就跟到大sir 就證明到麻包袋已經發生左

應該係一直唔敢出聲

大sir 都比人跟到
細既就比人打到豬頭咁

有咩關係

其實可能好多都已經比人跟到返屋企
打唔到狗都可以打狗屋企人

證明到跟狗其實好容

細狗要做condom

首先你要有架車

又唔怕畀人起車牌

即係蘋果公司車咁

唔係隻隻狗都有車

其他官睇路就真
一隻英國狗都跟到
其他官實有排震

肥佬黎咁易被人搞得死就唔係肥佬黎
人地同過美國官員影相添

但狗記得你車牌

到時公器私用

查你家宅

充工你架車呢會

呢單嘢好似係有沙展爆料？

屠輝呢種鬼頭唔係根正苗紅
共產黨利用完一定係當condom

無俾人麻包袋既話之前點會話俾佢地拎住枝棍OFF DUTY

仲幻想共狗會拎popo做condom

你諗大左啦

On foot 跟
唔一定要用車
細狗可能都係坐公共交通工具

繼續打飛機

借花敬佛，個傻閪差佬唔屌柒記者都無咁大件事，應該隊佢祭旗。

認同
應該當時已經有off duty 狗比人跟到

佢走左
有邊個上到位咪係邊個爆料

狗出入坐的士

對於共產黨所有野都可以係condom
關係在於四個字「利用價值」
話唔定有一日共產黨會因為「利用價值」
連甴近平都可以推出去俾美國審判

連登仔打飛機最撚叻 開埋呢d鳩post 推多d其他post 好過啦

sad but...